電訊台合併埋入去手機台？

最近想轉plan發現冇左電訊台
同埋d sales係咪未過哂黎e度

死都唔返過去高登